﻿> U priorit se mi ovšem nelíbí, že spoléhají na určité tagové konvence. Totéž ostatně platí i pro virtuální tag @me - a přes něj odvozeně i na návrhy zde uvedené, které funkčnost podobnou tomuto tagu ("pro mě") předpokládaji.

Souhlasím, asi by bylo hezčí tahle pravidla mít přes rule sety (nebo samostatnou podobně koncipovanou konfiguraci). Také by bylo pěkné, kdyby se všechny tyto efekty daly pěkně vizuálně editovat (viz též [Re: Filtrování příspěvků - oddělení sémantiky a prezentace](data/Re_Filtrování_příspěvků-oddělení_sémantiky_a_prezentace_1.txt?server=dev.bistudio.com&database=colabo&id=554)).